今日得沙田荃灣 不如諗吓聽日點做

除咗普通人都做既塞鐵塞路
仲有咩可以做